如果我有無限手套我第一樣野一定係殺哂地球上既昆蟲

屌你老母
食食下面
無啦啦聽到好大風聲
係咁拍我d相
嘩屌飛曱甴黎
我深感不妙再怒嗌一聲跑出廳
點知一開燈 仆街大大隻壁虎又係我前面
點解昆蟲要咁樣逼害我呀
求滅霸賜我力量殺哂昆蟲

有無諗過係你屋企污糟

我屋企又幾企理下
不過係因為對住山

請珍惜四腳蛇

壁虎出黎幫你連曱甴都搞唔掂既人
你想人消失

第2野殺哂強國人
第3野將香港合併至原強國領土上
之後交比能人之士重新規劃

殺曬啲蟲你自己點生存？

我第一時間拎黎打飛機

冇左蚊同蜜蜂會糧食短缺

好大怨氣

屋企十尻幾萬隻壁虎都仲有好多曱甴

推